tko有狗車入！

Tko手足快散！狗車係tko迴旋處!!

Push

光復香港 時代革命 香港獨立

推！